邊個ON9話利物浦全年不敗？ 錯晒啦

上年咪輸畀我巴塞3比0
上年只有球王美斯先可以制止利物浦不敗

我美斯真係勁，今年歐聯一定再殺利報仇

你點知的

Yes Sir

你點錯的sir

啊Sir點知的？

珍

👆🏻上面班on9阻礙正常討論

你對住venus係咪不敗先

你點敗的

做乜9

GOOGLE一下你就知道

好難講

Good morning sir!

係不舉

Yes Sir !

Sorry Sir

你點錯的

你點ON9的

咁計輸過比拿波里2次啦屌

上個禮拜仲要畀李斯特城炒4粒
又話三叉戟有幾勁
點知驚到唔敢蒲頭

隊垃圾比維拉炒5粒

又話英超一哥 笑撚到仆街